想問下點買韓國股票

例如三星 ?

買kospi ETF?

ib

ib 買到韓股?